有冇人有收過YY錢買卷？

如果overall得5*但分卷有5** 佢會唔會sponsor架？
好想買翻oral條片睇下但好貴

同佢講睇下得唔得

仲要有三份5**

問咗先
btw 你另外一份卷咩grade?拉得個5*

pm佢就得

我都係3

4 5** 5** 5** --> 5*

我同你一樣 5 5** 5** 3 得番個5*
好想買作文綜合自己j下

我有fd 同你細分一樣 但係佢拉到5** 應該係佢 Paper 2 同3 好高分